1.
      Python is an example of an
      A) Interpreted language
      B) Declarative language
      C) Operating system language
      D) Data science language
      E) Low level language
ANSWER: (A)

2.
      Data Science is a
      A) Branch of statistics
      B)Branch of computer science
      C)Branch of artificial intelligence
      D)Interdisciplinary, made up of all of the above
ANSEWR: (B)

3.
      Data visualization is not a part of data science.
      A) True
      B) False
ANSWER: (B)

4.
      Which bracketing style does Python use for tuples?
      A) { }
      B) ( )
      C) [ ]
ANSWER: (B)

5.
      In Python, strings are considered Mutable, and can be changed.
      A) False
      B) True
ANSWER: (A)

6.
      What is the result of the following code: ['a', 'b', 'c'] + [1, 2, 3]
      A) ['a', 'b', 'c', 1, 2, 3]
      B) TypeError: Cannot convert list(int) to list(str)
      C) ['a1', 'b2', 'c3']
      D) [['a', 'b', 'c'], [1, 2, 3]]
ANSWER: (A)

7.
      String slicing is
      A) A way to make string mutable in python
      B) A way to reduce the size on disk of strings in python
      C) A way to make a substring of a string in python
ANSWER: (C)

8.
      When you create a lambda, what type is returned? E.g. type(lambda x: x+1) returns
      A) <class 'function'>
      B) <class 'type'>
      C) <class 'int'>
      D) <class 'lambda'>
ANSWER: (A)

9.
      The epoch refers to
      A) January 1, year 0
      B) January 1, year 1970
      C) January 1, year 1980
      D) January 1, year 2000
ANSWER: (B)

10.
      This code, [x**2 for x in range(10)] , is an example of a
      A) List comprehension
      B) Sequence comprehension
      C) Tuple comprehension
      D) List multiplication
ANSWER: (A)


